Task 01
В ресурсах хранятся вопросы и различные ответы к ним в виде CSV файла (5 вопрсов).
Программа должна спросить у пользователя фамилию и имя, спросить 5 вопросов из CSV-файла и вывести результат тестирования.